討論下唔總辭的壞處？

去國際發出錯誤信號而令美國停止制裁？
被支那恥笑？
尋晚再冷靜啲諗吓，除咗為啖氣，好似未有咩downside